Twitter又嚟料 侵侵Video被刪

無trump trump做總統，世界邊有咁多人日日mon鳩住你個twitter

點解要咁做

咁重用唔用twitter?

Facebook 仲奶共

朱閪依家縮緊

而家個左右局面好怪

香港直頭無人用

豬閪近排好淆底咁

唔係侵 我都唔撚裝啦 冇人用既

呢啲先醒, 悶聲發大財, 連blacklivesmatter都唔敢講

想知仲有咩主流media係唔搞佢

肯殺大量藍屍戶口先算。

Google 要換一換亞太區
連最大粒較奶共果件都入咗政府做

如果Biden做總統 諗起佢個twitter都覺得悶

侵侵如果話唔玩 股價跌到仆街

［再開］幫番侵侵一次，簽聯署俾民意支持佢郁twitter同李飛飛，得唔得？